政府策動721元朗恐襲的真實意圖

政府要求警方配合,放任黑社會恐襲市民長達數小時,是希望達成以下效果:
1. 讓市民大眾極度恐慌, 嚴重受傷, 甚至丟失性命, 達到威嚇目的, 減少出門和抗爭行動
2. 讓市民覺得沒有警察的保護, 香港就會被黑社會支配, 從而不再敢頂撞警察並減少對警察的抵抗行動
3. 從反政府運動上轉移視線, 挑起更大的新矛盾, 並後續示情況繼續出招

鑑於政府已經不擇手段, 並犯下嚴重罪行, 此乃對全香港人及全人類的良知宣戰, 因此
林鄭月娥
蘆偉聰
鄧炳強
何君堯
必須以反人道罪及大規模謀殺罪予以起訴 並判處死刑

請大家明白政府的真實惡意

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

希望更多人看清!

請大家不要鬆懈!!!

自推一次

自推 請大家認清